有無辦法做到一個境界,"我想人聽我講野我D野,但又唔想人知我D野"

現實上有無方法做到

等佢訓左再講